陰謀論： 香港12月、1月會持續爆支肺

英國都係。

支共要困住香港人，唯有繼續玩多一年病毒。

你班bno 豬咁想1月走，我搞到兩邊都lockdown 睇你地點走。

buy time 去處理雙重國藉、bno 問題。

前兩日好似話英國發現傳染速度更快既變種病毒殊

食物及衞生局局長陳肇始回應說，如果做全民強制檢測而不配合禁足令，市民繼續各種社交活動，不能消滅病毒，政府專家顧問亦一致不支持有關做法。

其實己經有hints....放緊風了。

乜而家支那冇咩？